想問會唔會有一啲24小時上門嘅獸醫

住新界區，有冇人有推介可以留低個電話，唔該咁多位巴絲打